[光復國殤紀念日]11月11日送份大禮俾中共

自從淘寶堀起, 每年11月11日Remembrance Day都俾佢地騎劫咗做所謂嘅光棍節
羞恥嘅係, 香港每年都係佢地境外營業額最高嘅幾個地區, 舊年仲要拎埋第一

今年, 大家一定要光復11月11日呢個日子, 由自己開始, 再呼籲身邊朋友唔好參加所謂嘅雙十一優惠, 最好成個十一月都唔好淘寶, 做到嘅, 從此罷買, 我都戒咗兩三年無淘過寶

短期目標: 跌出雙十一營業額最高嘅境外地區頭5名, 11月12日一定會上新聞
呢個Post係受到早兩日另一位絲嘅idea啟發, 希望大家幫手推推

據報, 產品方面，出口最多是連衣裙、褲、絨毛外套、衛衣、毛針織衫。
(Source: )

各位巴絲, 買衫上ASOS / Gmarket 都大把選擇

甴近平 1 /10

甴近平 2 /10

甴近平 3 /10

甴近平 4 /10

甴近平 5 /10

推到11.11

甴近平 6 /10

甴近平 7 /10

甴近平 8 /10

再推下

甴近平 9/10

垃圾 雙十一係第一次世界大戰紀念日呀 支那乜撚野光棍節 侮辱

無錯，所以趁住今年一定要光復
長遠希望香港人可以戒淘寶，唔好送錢俾中共